全民黑衫！！！

即日開始 全民黑衫！
我會對係街上面既黑衫市民微笑
大家一齊黎啦！
我愛香港人！

全民黑衫 推推推

推推推推推推 勁推推推推

勿忘721 811

推

聽日著黑衫 代表會入機場接機

Good idea

推推推
同路人一齊向大家笑